wechat 最新收到的，麻煩有否學識之士幫忙解答

八問香港🇭🇰年青族群

----------------------------------------
作爲身在全球的愛國華人💕
此刻萬里之外中國人也心繫祖國。
八問年輕朋友們！現今中國到底欠你什麼？！

一問：
你寄養人家百年，迴歸後你怕你不習慣，嚴格執行迴歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。
到底欠你什麼？

二問：
香港人從來不用向中央政府交一分錢的稅，自己賺的錢自己花！
中國人口眾多，再窮再苦也沒找你要一分半文錢！
這一點讓中國各省縣市等財稅相當羨慕。
到底欠你什麼？

三問：
爲了保護香港的地位和優勢，中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。
到底欠你什麼？

四問：
香港產品進入大陸境內，273種主要產品實行的都是零關稅。
這就意味著，中國內地這個全世界最大市場，對基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。
到底欠你什麼？

五問：
中央政府一直大力鼓勵分批國內人民大到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，國內人大把大把地把錢消費在香港，給你帶來的好處！全世界人都想得明白。
到底欠你什麼？

六問：
當年不得已香港割讓英國，當香港是英國管冶時代給你什麼自由了？
駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？
稅收可一分不少收，為何不「佔中」抗議遊行反對各項各樣呢？
到底欠你什麼？

七問：
在民生上優先照顧。
每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。
到底欠你什麼？

八問：
中央政府在國際上，給予作爲地方政府的你高度尊重！允許以香港特別行政區⋯⋯實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位！
可以與中央政府一同參與，平起平坐⋯⋯給足了香港人地位。
到底欠你什麼？!

希望新一代年輕人父母及各宗教團體，教育界人士們！
好好珍惜香港成就，得來不易的今天！

無欠, 完

又回帶
逐點駁咗好耐

迴歸

躝啦
完。

你想我死 我就攬埋你一齊死 就咁

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

中國，香港到底欠了你什麼，8問中國

睇完番去繼續we7啦

問條毛咩 你唔問下點解對你咁衰？
事出必有因 自己反醒下

咁咪以後無拖無欠囉

欠咩欠阿
你地係香港拎野走就多，唔講以前點賺香港錢，淨係講自由行，冇著數會黎買野咩，冇著數錢會流入香港咩，或者係你地自己地方野太差。俾野我地？冇俾何來欠？俾150人一日？俾番你地囉
正如樓上前輩講，講都講到臭

痴線佬思維，香港人真金白銀買貴價東江水，貴價食物，講到香港人欠左大陸咁? 大陸人真係好仆街。
香港人華東水災，汶川地震鎮震捐款以億計，大陸人欠香港人好多。

大陸真係一班嘔心又忘恩負義的人，香港人每次水災地震，都捐唔少錢。

一問：
你寄養人家百年，迴歸後你怕你不習慣，嚴格執行迴歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。
到底欠你什麼？
一答：原來你還知道有一國兩制 有高度自治的司法 立法 行政自理權阿?
怎麼現在的特首好像全部決定權都交給中央決定??
二問：
香港人從來不用向中央政府交一分錢的稅，自己賺的錢自己花！
中國人口眾多，再窮再苦也沒找你要一分半文錢！
這一點讓中國各省縣市等財稅相當羨慕。
到底欠你什麼？
二答：四川地震的捐款 高鐵連超支費 粵港澳大橋連超支
你中國有給過一毛錢?
三問：
爲了保護香港的地位和優勢，中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。
到底欠你什麼？
三答：那你告訴我大灣區是香港的項目還是大陸的項目

四問：
香港產品進入大陸境內，273種主要產品實行的都是零關稅。
這就意味著，中國內地這個全世界最大市場，對基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。
到底欠你什麼？
四答：你東江水髒得可憐還不是一直要香港高價購買？

五問：
中央政府一直大力鼓勵分批國內人民大到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，國內人大把大把地把錢消費在香港，給你帶來的好處！全世界人都想得明白。
到底欠你什麼？
五答：然後滿街都是為了大陸人而開的金鋪名錶鋪
假日出門還要擔心自己的腳會被你們的行李箱碾過

六問：
當年不得已香港割讓英國，當香港是英國管冶時代給你什麼自由了？
駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？
稅收可一分不少收，為何不「佔中」抗議遊行反對各項各樣呢？
到底欠你什麼？

六答：給了我們一本ＢＮＯ 一本你很想要而又永遠沒辦法拿到的東西

七問：
在民生上優先照顧。
每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。
到底欠你什麼？
七答：
對阿 連帶一大堆病菌一起送下來
２００３年沙士
２００８年三鹿奶粉
２０１９年非洲豬瘟 現在豬肉比牛肉貴 我也是醉了
八問：
中央政府在國際上，給予作爲地方政府的你高度尊重！允許以香港特別行政區⋯⋯實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位！
可以與中央政府一同參與，平起平坐⋯⋯給足了香港人地位。
到底欠你什麼？!
八答：欠我們一個會聆聽民意的特首